黃洋達：朱凱迪搞愚民政治，唔講理念，只係識叫人捐錢。

黃洋達︰
朱凱迪點解會由人民英雄變成人民公敵？
咪就係因為當日佢地大搞愚民政治，用二元論抹黑唔同政見嘅人，鼓吹鎅票論打擊政敵，亦從來唔做功夫教育群眾、唔講理念，只係識叫人支持同捐錢。

全世界︰
黃洋達點解會由人民英雄變成人民公敵？
咪就係因為當日佢地大搞愚民政治，用二元論抹黑唔同政見嘅人，鼓吹鎅票論打擊政敵，亦從來唔做功夫教育群眾、唔講理念，只係識叫人支持同捐錢。

算唔算一巴打落自己度？

賤人就是矯情

蝗上搞明星政治，唔識講理念，只識乞人課金

利申鳩up

叫得做教主，當然係要信！
信咩唔好問，但信者得求！
最重要係十一奉獻，唔課金點營運呀

50步笑百步

行家一出手
便知有沒有

講緊自己

百步笑50步喎

自己屌自己

咦 叫人去政事台開post班撚屌去晒邊

阿丐達

兩個名係咪掉轉咗

初頭幾支持熱狗

更合理

後悔投比鳩達

睇錯以為係朱凱迪講黃洋達

冇第二個更合適